【-28℃棄B】初生男嬰被丟雪地 狠母：就係想生個女

天寒地凍，最好是躲在暖暖的被窩裏，可是黑龍江省大興安嶺一名母親，卻在只有零下28℃嚴寒天氣下，將剛剛滿月的親生兒子抱到一個公園遺棄。這名男嬰在公園半日後才被人發現，凍得臉色發白，馬上被送到醫院。警方調查後找到這名棄子狠母，原來她家裏已有兩名兒子，因一心想要女兒，於是將兒子遺棄。
這名剛滿月的男嬰在上月24日，被遺棄在黑龍江省大興安嶺塔河鎮的一個公園的雪地上，被發現時只包着毛毯、棉被，身旁有兩袋嬰兒用品。男嬰除了冷得臉色發白，同時全身都有污迹，發現男嬰的民眾馬上將他送到醫院，醫護人員馬上給他檢查，同時給他熱食，當地民眾聞訊後，紛紛捐款，醫護人員指，男嬰在平安夜被發現，於是取名「平安」，希望他一生平安。
當地警方接報後開始追尋平安的身世，兩日後發現將他遺棄的張姓母親，以涉嫌遺棄罪將她拘捕，同時帶她回到公園重組案情。張女稱自己沒有固定工作，之前已生下兩名兒子，平安是意外懷孕的結果，當時以為這次懷上女兒，所以把胎兒留下，沒想到出生後還是男嬰。
張女稱平安出生後，他的丈夫已經放棄了撫養權，將平安過繼給別人，但她還是決定將他遺棄。她說家中經濟不好，要照顧兩名兒子已讓她感到吃力。雖然警方把張女拘捕，但她表示要照顧家中的兒子，警方准她回家，但不能離開居住的區域，案件已經轉交檢控機關。

個B:

cls

Cls

好似第一次聽要女唔要仔

完全唔洗估都中

想生個女做雞養家
地獄鬼國不意外

現今世代緊係要女唔要仔

仔係蝕本貨

cls
屌 真係絲毫半點人性都冇嫁喎

她說家中經濟不好，要照顧兩名兒子已讓她感到吃力。
根本就係想要個女，第時就靠個女脫貧 生仔要貼屋貼錢，生個女就有得叫個女做雞痴有錢人

好彩唔係香港棄嬰，啲濕凍咁勁

窮人生仔

點解要等一個月先丟
明明一生出黎就見到有賓周

生女嫁有錢人全家脫貧
生仔打份西工每月幾千延續貧窮

經濟學家

支那人性?

又唔洗姦田緊係生女著數啦，1結婚就幾廿萬禮金

差啲害死個b

我識人又係想追女，結果兩個仔，估唔到支那都會咁。

支那人 真係好恐怖既生物

成個國家都好似無親情咁, 只有錢
為左錢, 可以連自己親人都害